只許警察打人,不許前夫打我!!

支持肥媽,支持香港警察

咁假如前夫係警察呢

肥媽一邊哭訴佢打我,一邊支持佢執法打人